De dokter vergaapt zijn hand en gesmeekt, "Dat was erg aardig.
Dat was erg attent!"
Mr. vrachtwagen gegrepen zijn hand terug, en geen van de twee sprak voor een tijdje.
"Nu, mijn lieve Manette," zei Mr. vrachtwagen, op lengte, in zijn meest attent en meest liefdevolle manier: "Ik ben slechts een man van zakelijke en ongeschikt om het hoofd te bieden aan een dergelijke ingewikkelde en moeilijke kwesties.
Ik ben niet in het bezit zijn van het soort informatie nodig; ik niet over het soort intelligentie; ik wil begeleiden.
Er is geen mens in deze wereld op wie ik kon dus vertrouwen voor begeleiding, zoals bij jou.
Vertel me, hoe werkt dit recidief gekomen?
Is er gevaar voor een ander?
Kan een herhaling van het worden voorkomen?
Hoe moet een herhaling van het behandeld worden?
Hoe werkt het ?
Wat kan ik doen voor mijn vriend?
Geen mens ooit kan zijn meer verlangende in zijn hart ten dienste te stellen van een vriend, dan ben ik om mijn, als ik wist hoe.
"Maar ik weet niet hoe ik moet ontstaan, in een dergelijk geval.
Als uw wijsheid, kennis en ervaring, kan me op het juiste spoor, ik kan zoveel doen; onverlichte en versnippering, kan ik heel weinig.
Bidden bespreek het met mij; bid voor mij om te zien dat het een beetje duidelijker en teach me how.
een beetje nuttig."
Dokter Manette zat te mediteren na deze serieuze woorden zijn gesproken, en Mr. vrachtwagen niet op hem.
"Ik denk dat het waarschijnlijk," zei de dokter, breaking silence met een inspanning, "dat de recidief u beschreef, beste vriend, was niet helemaal onverwacht door haar onderwerp."
"Was het gevreesde door hem?"
